\album{咲-Saki- THE~夢のヒットスクエア~キャラソン清澄対局編}

\songTitled{Eternal Wind}{宮永咲（植田佳奈）}
{\albumName}
\songMemo{作詞：\B{林~宏次}／作曲：\B{田代智一}／編曲：\B{安藤高弘}}
\songText{\kasho
ほんと言うとね　自信が持てずに\\
いつも心に　笑顔を隠していた\\
やっと気づいた　みんながいるから\\
どこにいたって　素直に笑ってたい\\

緑のじゅうたんに\\
夢を鳴らそう\\
過去よりももっと\\
大切なもの\\

巡りあいが　世界を　動かしてゆく\\
小さな想いだって\\
ほら　花が咲く\\
一人きりじゃ　できない　ことばかりだよ\\
手を重ね　サイを振り\\
回り回ってく　風\\

もっとやれるよ　いまならわかるよ\\
ゆずれないもの　自分に負けなくない\\

四角い草原で\\
夢と遊ぼう\\
誰も見たことない\\
一打を打とう\\

本気ならば　世界も　変えられるはず\\
崖の上に咲いた\\
あの　白い花\\
君がいなきゃ　できない　ことばかりだよ\\
目を閉じて　うなづいて\\
勝負かけるから　今\\

巡りあいが　世界を　動かしてゆく\\
小さな想いだって\\
ほら　花が咲く\\
一人きりじゃ　できない　ことばかりだよ\\
手を重ね　サイを振り\\
回り回ってく　風
}

\songTitled{セラフィック・ゲート}{原村和（小清水亜美）}
{\albumName}
\songMemo{作詞：\B{林~宏次}／作曲・編曲：\B{村井~大}}
\songText{\kasho
舞い降りてくる　不思議な気持ち\\
夢色に艶やかに\\
羽ばたいて\\
宇宙を彩る星になる\\

神がかり　無意識に\\
全身で感じてる\\
開いた\\
セラフィック・ゲート\\

ときめいて　ジュンチャン　レンチャン\\
美しく　リーソク　サンショク\\
みんなとの心の絆　誰よりも　輝いています\\

きらめいて　スーアン　タンキ\\
鮮やかに　チーホー　テンホー\\
天使の声が　いま　聞こえてきました\\

とめどないほど　溢れてくるよ\\
嬉しくて楽しくて\\
キミのその\\
存在が強くしてくれる\\

躓いて　傷ついて\\
それでも諦めない\\
約束\\
守り続けたい\\

光速の　テンパイ　ロンハイ\\
つつましく　リューイー　スーシー\\
私じゃないような私　特別でスペシャルな力\\

最高の　チューレン　ポウトウ\\
終わらない　オーラス　パーレン\\
天使の笑顔　ほら　咲き乱れている\\

ときめいて　ジュンチャン　レンチャン\\
美しく　リーソク　サンショク\\
みんなとの心の絆　誰よりも　輝いています\\

きらめいて　スーアン　タンキ\\
鮮やかに　チーホー　テンホー\\
天使の声が　いま　聞こえてきました
}

\songTitled{タコスぢから＝ユメぢから}{片岡優希（釘宮理恵）}
{\albumName}
\songMemo{作詞：\B{畑~亜貴}／作曲・編曲：\B{酒井陽一}}
\songTexts{3}{\kasho
ココロのピンチ　カラダのピンチ\\
助けて！　タコスさまさまー\\
キモチがアップ　チカラがアップ\\
タコスタコス食え　おいしいじょ？\\

まさかコレ知らない？\\
なんとコレ経験ない？\\
おしえてあげよーか？\\
おれいはホレ　決まってる！\\

ワタシのゲンキ　ホントのゲンキ\\
最強！　タコスうまうまー\\
起家でジャンプ　親リージャンプ\\
タコスタコスなら　かんたんだぁ？\\

いまやコレじょーしき！\\
だからコレ切らしちゃ　めっ！\\
こぼさずいただけよ！\\
もぐもぐホラ　たまんないね！\\

来ル来ル来ル　いいなき\\
来ル来ル来ル　いいツモ\\

チーズおにくレタストマト　つつみましょー\\
かたいやわいパリッとしっとり　トルティーヤ\\
負けないよって　負けないよって\\
手が腕が鳴る　れっつでごー！\\
てんぱいてんぱい　そくりー　そくりー　はじけましょー\\
りーづもりーづもドラドラあったよ　サルサソース\\
彩りあざやかだじょ　勝負も楽しくなっちゃう\\
おおきな　おくちで　わーい！\\

ユウウツにパンチ　ナミダにパンチ\\
最悪！　タコれふがふがー\\
東場はトップ　いつでもトップ\\
タコスぢからだじぇ　あんしんだぁ？\\

ひとつトカ足りない！\\
ふたつトカもの足りない！\\
おかわり朝も夜も！\\
ぱくぱくマダ　とまんないね？\\

来い来い来い　ドラドラ\\
来い来い来い　ウラドラ\\

焼いて炒めて生でそのまま　はさみましょー\\
からいあまいすっぱいミックス　タケリーア\\
毎日だって 毎週だって\\
目が舌が呼ぶ　おーるがらいと！\\
ヤオチュウばっかりそろってたら　はじめましょー\\
やくまんだってあがってなんぼよ　ハラペーニョ\\
充電おわってるじょ　いつでもかかってこい\\
でっかい　たいどで　はーい！\\

いまやコレじょーしき！\\
だからコレ切らしちゃ　めっ！\\
こぼさずいただけよ！\\
もぐもぐホラ　たまんないね！\\

来ル来ル来ル　つもるじょー\\
きっと　あるよ　あがりハイ\\

来ル来ル来ル　いっぱつ\\
来ル来ル来ル　ウラドラ\\

チーズおにくレタストマト　つつみましょー\\
かたいやわいパリッとしっとり　トルティーヤ\\
負けないよって　負けないよって\\
手が腕が鳴る　れっつでごー！\\
リーヅモ　いっぱつ　どらさんどらさん　はじけましょー\\
いんぱちいんぱち　親っパネで　サルサソース\\
彩りあざやかだじょ　勝負も楽しくなっちゃう\\
おおきな　おくちで　あじわう　タコスは\\
勝利の　あじだよ　わーい！
}

\songTitled{染めて逆転}{染谷まこ（白石涼子）}
{\albumName}
\songMemo{作詞：\B{林~宏次}／作曲：\B{福本公四郎}／編曲：\B{安岡洋一郎}}
\songText{\kasho
染めアガリ　スキあらば狙うで\\
悪いのぉ　高めゲッチュー\\
肝心カナメ　眼鏡外したら\\
本気モード　勝負じゃけえ\\

あきらめんよ　最後まで\\
それがツモを引き寄せるカギ\\
いただき\\

ゲンブツ廃棄で\\
何気にテンパる\\
今に驚け　一発逆転\\

染め手がバレても\\
薄々バレても\\
オリる気配　見せず　背水の　ど真ん中\\

先輩の　風を吹かすのは\\
主義として　好かんでの\\

麻雀荘　実家の手伝いも\\
勉強のネタになる\\

クールなフリ　していても\\
人一倍萌える燃えてる\\
次期部長\\

チンイツ駄目なら\\
ホンイツドラドラ\\
一人勝ちも\\
データどおり\\

半分バレたら\\
100％バレたら\\
少し躊躇　しても　なんとなく　イケるじゃろ\\

染め手がバレても\\
薄々バレても\\
あえて迷彩　かけてみようか\\

半分バレたら\\
100％バレたら\\
少し躊躇　しても　なんとなく　イケるじゃろ
}

\songTitled{「ありがとう」の春はまだ早い}{竹井久（伊藤静）}
{\albumName}
\songMemo{作詞：\B{林~宏次}／作曲：\B{隆~勇人}／編曲：\B{安岡洋一郎}}
{\quad\\\kasho
笑い明かす　ことなんてね\\
久しぶりだよ　誰かとこんなに\\
思えばただ　夢を見てた\\
いつかあそこで　打てる自分の姿\\

みんなと出会えた　なけなしの奇跡\\
後悔せずに　闘うことが　恩返しだよ\\

「ありがとう」の春は　まだ早いから\\
いつか言える　時が来るまで\\
精一杯　笑顔でいよう\\
手加減しないで　最高の麻雀を\\

ネタは豊富　わが部室は\\
居心地良くて　授業も忘れそう\\
思えばただ　物語は\\
ここから全て　始まっていたんだね\\

無邪気さの中に　強さの輝き\\
楽しみながら　闘えるはず　さあ立ち向かおう\\

「ありがとう」の春は　まだ早いから\\
最終局　終える時まで\\
精一杯　私を出して\\
本気でやりたい　最強の麻雀を\\

「ありがとう」の春は　まだ早いから\\
いつか言える　時が来るまで\\
精一杯　笑顔でいよう\\
手加減しないで　最高の麻雀を
}

\songTitled{Ride On The Wave!}{清澄高校麻雀部\\
宮永咲（植田佳奈）、原村和（小清水亜美）、片岡優希（釘宮理恵）、染谷まこ（白石涼子）、竹井久（伊藤静）}
{\albumName}
\songMemo{作詞：\B{林宏次}／作曲・編曲：\B{近藤昭雄}}
\songText{\kasho
ちゃっかりと　着席\\
結局は楽しんだ者勝ち\\
あんな手や　こんな手とか\\
考えて　日が暮れる\\

千変万化　(国士無双な)\\
しちゃってみない？　(ドキドキ)\\
運の荒波　(プライスレスで)\\
乗りこなせ\\

本日は麻雀日和　(いつでも!)\\
今度こそは単独一位　(させるか!)\\
シーパイの前からね\\
勝負は始まってる\\
誰が？　君が？　僕が？　親だ？\\
さあこれからよ\\

ちゃっかりと　笑顔で\\
結局は楽しんだ者勝ち\\
あんな手や　こんな手とか\\
考えて　井戸端会\\

千変万化　(国士無双な)\\
しちゃってみない？　(ドキドキ)\\
運の荒波　(プライスレスで)\\
乗りこなせ\\

役満は夢のまた夢　(いやいや)\\
そう思っているならたぶん　(できない)\\
感じたままでいこう\\
アレや　コレや　ソレや　ドレが\\
広がるかも\\

やってみたい　麻雀したい\\
動き出す気持ちが大切ね\\
ぜったいは　ありえないの\\
ハイテイも　おまちどう\\

諸行無常の　(数え役満)\\
マジカルゲーム　(ウラ乗れ)\\
世知辛いほど　(四角い海は)\\
大騒ぎ\\

ちょっとコレ　上がってる？\\
トラブルも時には味ごのみ\\
ちゃっかりと　笑顔で\\
結局は楽しんだ者勝ち\\
あんな手や　こんな手とか\\
考えて　井戸端会\\

千変万化　(天下無双の)\\
しちゃったみたい　(ひらめき)\\
運の荒波　(キミと一緒に)\\
乗りたいね
}
